\documentclass{sstic}



\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FRONT MATTER
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagestyle{empty}
\frontmatter

\ifssticpaper
~

\cleardoublepage
\fi

\begin{titlepage}
\vspace*{\stretch{1}}
\noindent

% TODO: A remplacer par la couverture intérieure en noir et blanc
\centering
(Couverture intérieure)
% \includepdf[trim=625 66 66 66,clip]{_frontmatter/SSTIC_couverture.pdf}

~

\vspace*{\stretch{1}}
\end{titlepage}

\clearpage

\vspace*{\stretch{1}}
\begin{center}
% TODO: A renseigner
ISBN: XXX
\end{center}


\clearpage
\phantomsection
\pdfbookmark{Pr\'eface}{preface}
\chapter*{Préface}

\input{_frontmatter/preface}
\clearpage

\input{_frontmatter/comites}
\clearpage

% \input{_frontmatter/partenaires}
\myclearpage




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% MAIN MATTER
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\tableofcontents
\mainmatter
\pagestyle{fancy}

\renewcommand{\thelstlisting}{\arabic{lstlisting}}

\part*{Conférences}
\addcontentsline{toc}{part}{Conférences}

\input{_build/_articles}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% BACK MATTER
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\myclearpage
\phantomsection
\cleardoublepage
\newpage
\renewcommand{\indexname}{Index des auteurs}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\indexname}
\printindex


% TODO: Ajout d'une éventuelle postface
% \cleardoublepage

% \centerline{\Large \textbf{Postface}}
% \vspace{2cm}
% (Eventuelle postface)
% \vspace{1mm}

% \hfill Le comité d'organisation de SSTIC 20XX



\pagestyle{empty}

\clearpage

\vspace*{\stretch{1}}
\begin{center}
\footnotesize
% TODO: Imprimeur
Achevé d'imprimer par XXX en mai 2XXX.

Dépôt légal: juin 2XXX

Éditeur: association STIC
\end{center}

\ifssticpaper
\cleardoublepage
\fi

% (Couverture intérieure)
% \includepdf[trim=66 66 625 66,clip]{_frontmatter/SSTIC_couverture.pdf}

\end{document}
